網傳泰臣用1000萬美金為愛女招親 網友：她是一個漂亮的女人

日前有不少外國傳媒都有報道指，拍過的《葉問3》拳王泰臣打算為30歲愛女Mikey Lorna Tyson招親，並揚言會付女婿1000萬美金。報道一出，有不少網友都報道上留言，大讚Mikey Lorna Tyson是一個漂亮的女人，自動請纓聲稱願意迎娶Mikey Lorna Tyson，亦不介意是否真的有1000萬美金（約7794萬港元）。

報道上指，泰臣希望Lorna覓得真愛，可惜女兒的異性緣並不旺，所以願意支付1000萬美金作為女兒結婚後的生活費。報道在各大社交平台廣傳之後，雖然Lorna和泰臣未有公開回應，但又再有大量媒體為事件澄清這宗「招親」新聞是虛假報道。其實在「澄清」報道出現之前，就已經有心水清的網民斷言是假新聞，事關拳王早已因為揮霍無度而花光4億美金身家，並於2003年申請破產。

Mikey Lorna Tyson（圖左）於1990年出世，是泰臣的長女。

如果俾1000萬你
有個有錢大波big ass老婆
你要唔要？

連登仔：倒貼1000萬 我要

梗係要

中出佢個女會否被打死

佢應該打得死自己個老豆喎

佢會咬你耳仔

扑野果陣扯唔起會唔會俾佢一拳打死

泰臣係95-100kg 左右
佢個女

中出唔會
即飛就會

我以為呢個

唔洗打 砸都砸得死

仲高同大隻高泰臣

唔使驚，佢會強姦你

睇錯泰王

好好笑呀屌你

泰臣重量級 佢個女咩級

叫泰臣比D大麻佢減肥啦

黑人應該覺得呢隻ok

可唔可以要泰臣

波大遮三醜

樓下張圖好過第一張唔少wo

打撚死你

扯唔起就真係會打死你

欣宜可能好啲

娶咗咁有冇美國公民身份先?

bbw真係唔係個個食得起

呀女手臂粗唔粗過老豆?

蒙頭入閘熄燈可一戰

咪玩啦😅

Bam

好似老豆

問題係只准結婚 沒有離婚

其實唔差

仲大隻過泰臣
我諗佢同The rock差唔多身材

青出於藍

坐死人咩

我都係

應該有 I Cup

我諗你真係可以成個頭入哂去

中出生隊足球隊出黎加送10億

仲大隻過老豆

佢個女一拳勁過老豆
點你點頂

佢同mayweather身家差好遠

屌你

佢返去教阿輝做演員啦

俾佢老豆打死 多多錢都唔要

先唔講激嬲佢 會比佢老豆打到仆街
大把人連佢個女都打唔贏
之前睇過一條片 係個身材大嘅黑婆打到個黑鬼仆街
個黑鬼仲要唔係瘦 有練過下肌肉

屌

屌樓主一開頭就做到爛哂冇人岀價喇

學老豆

對波夠我玩

細威都有人要
冇咩冇可能

大2個size 仲要女人

龍級災害

仲好揪得
自己諗諗

拉

拳王都好大隻，佢個女咁嘅size大拳王一圈，Penis都斷燃埋。有拗撬一定被人打死！在家冇人權。幾多錢都冇用

Bulk得幾好，cut埋應該完美

試下中出飛

咁偏食呀B仔

世界級拳王都唔夠自己個女大隻

x2 心諗咁有錢

沒有離婚 只有離世

打拳但生左個相撲手

我仲以為係中間嗰個金毛女

同屌緊泰臣一樣

事關拳王早已因為揮霍無度而花光4億美金身家，並於2003年申請破產。

佢同佢老豆都一拳打死我

比武招親

黑布蒙頭入閘

仲想話中間個個可以諗下

唔係長頭髮同老豆一樣樣

連登仔見識少
歐美算係fit

肥媽同level

下！？下！？下！？

中間嗰個係Anna Wintour，時尚界女王（女魔頭）

三線藝人 連登仔fg都有錢過佢

呢個分唔到係膚色定老泥 唔知點食

食完大麻反而更加有胃口 點減肥

粗過老豆大脾添啦

嘈交果陣一拳打到我入ICU

你覺得需要老豆出手咩

入殮房

有勇者試咗

點解介紹泰臣會用「拍過葉問3」？
世界上知佢乜水既人大部分都無睇過套19戲

應該佢個女都可以打撚死我

中間嗰個有幾錢
認真倒貼我都肯
好想屌呢啲白人老女人

.

會唔會比佢壓死?

笑撚死
Btw 開口埋口話返自己人black as fuck世界拳王都仲對自己種族咁自卑

快點.......

金毛果個仲猛料 潮流教主黎

大家好 我係阿輝啊

我淨係識老佛爺

不了

對一世 , 唔係一次半次

我寧願做中間人抽 5 % 佣算

唔give a fuck to money又take it 巧巧笑

我寧願俾泰臣屌

佢70歲喎

曹君如自己做唔到拳王
都想第時個仔可以幫佢完成心願架
機會黎喇飛雲

幾正
可以騎撚住黎砌

佢隻手chok一chok條J 斷埋都似

1000萬 但係你要頂佢一拳 再加扑嘢要坐蓮

個拳套課幾多金 先有特效

大隻過老豆

幫手推太子警暴

拉
不推文回

似老豆 咁係好定唔好

屌 以前有個女同學又係咁既身型 佢夠膽死話咁既身型係外國只算係微胖 係外國會好受歡迎自己睇下啦 連泰臣個女咁有錢都無人要呀

第一日返工就遲到 你點呀你

成既出昇龍

同族用racist字眼唔計 好似係

逆向生仔

熄左燈都係一樣既姐

細威我都屌得落，呢個算得係咩

好似屌緊佢老豆咁

綠卡gogogo

仲大隻過泰臣 正呀

你放大左張相未？

俾佢個女上會點

F cup?

分分鐘條女屌返你轉頭

威兼士都有老公，佢應該都得

猩猩 當你係玩具咁玩咁上下啦

李小龍都唔夠膽

情願要pricejoyce

Overcooked Hotdog 仲串話似Gecko
原來外國人 都識用到咁盡咁貼去話人

我可以

玩女上會唔會俾佢騎斷賓州

我ok

中間個個都好過最左個個

Royal級

拳王早已因為揮霍無度而花光4億美金身家，並於2003年申請破產。

呢度夠執幾多劑 Rion

葉問3都比佢打到重傷

老左都咁快 痴撚線

佢個女：三分鐘帽事 禾放過梨